[突發]停車場遇到陳奕迅

影左張合照

斷多少髮線

好fat fat

有啲似錢家樂
我指e神

黑衫手足黎

仲沈默過達哥，點解冇人狙擊佢

屌，好撚柒
捧條咁既on9佬做偶像

陳奕迅 一絲不掛

Eason唔係唔鍾意合照㗎咩

綿綿

估唔到Eason都係暴徒

如果佢唔係 marco , 單丸神早西佢面加屌佢

著黑衫

邊個係邊個偶像先

見到我咁靚仔先合照

我頭先都係咁諗
笑到見晒牙都叫微笑
唔睇username以為eason post

佢出咗聲好耐喎ching, 幫支共做大外宣